放2隻打機滑鼠 DA chroma SS rival

2隻都9成新

係底有小小花

有意PM

大概放半價到

Rival 邊隻？

rival 300

有興趣add telegram ckq12

想問chroma側邊係令面定有grip?
我手汗多隻DA成日甩手
好後悔買咗

有意買DA chroma, 200？
旺角交收

有grip add me telegram ckq12 if interested

250

如果250得可以聽日旺角交收